msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-22 12:14-0400\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

#. Message returned dependent on how many items selected
#: src/components/ModalMyList/index.js:98
msgid "{0, plural, =0 {selected: 0 items} other {selected: {1}}}"
msgstr "{0, plural, =0 {已选择：0 个项目} other {已选择：{1}}}"

#. Filter results message
#: src/components/ModalSearch/index.js:44
msgid "{0, plural, one {Filter # Search Result} other {Filter # Search Results}}"
msgstr "{0, plural, one {过滤后的#搜索结果} other {过滤后的#搜索结果}}"

#. Pluralization of hit(s) for minimap boxes
#: src/components/Minimap/index.js:49
msgid "{0, plural, one {hit} other {hits}}"
msgstr "{0, plural, one {击中} other {击中}}"

#. Current Results shown of total results
#: src/components/PageSearch/index.js:236
msgid "{0, select, true {{startItem} result} other {{startItem}-{endItem} of {resultsCount} results}}"
msgstr "{0, select, true {{startItem} result} other {{startItem}-{endItem} 的 {resultsCount} 搜索结果}}"

#: src/components/PageSearch/index.js:290
msgid "{0, select, true {{startItem}} other {{startItem}-{endItem} of {resultsCount} results}}"
msgstr "{0, select, true {{startItem}} other {{startItem}-{endItem} 的 {resultsCount} 搜索结果}}"

#. Minimap header
#: src/components/ModalMinimap/index.js:31
msgid "{0, select, true {Minimap} other {Introducing the Minimap}}"
msgstr "{0, select, true {Minimap} other {引入最小图}}"

#. Text for submiting item(s) request
#: src/components/ModalMyList/index.js:466
#: src/components/ModalMyList/index.js:612
msgid "{0, select, true {Request {1} Items} other {Request {2} Item}}"
msgstr "{0, select, true {请求 {1} 项目} other {请求 {2} 项目}}"

#: src/components/RecordsContent/index.js:232
msgid "{0, select, true {View} other {View Online}}"
msgstr "{0, select, true {看法} other {在线查看}}"

#. Label for the end of the item
#: src/components/PageAgent/index.js:139
msgid "{agentType, select, organization {Date Disbanded} other {Date of Death}}"
msgstr "{agentType, select, organization {解散日期} other {死亡日期}}"

#. Label for the start of the item
#: src/components/PageAgent/index.js:135
msgid "{agentType, select, organization {Date Established} other {Date of Birth}}"
msgstr "{agentType, select, organization {成立日期} other {出生日期}}"

#. Label for item (de)selection
#: src/components/ModalMyList/index.js:62
#: src/components/ModalMyList/index.js:71
msgid "{deselect, select, true {Deselect all items} other {Select all items}}"
msgstr "{deselect, select, true {取消选择所有项目} other {选择所有项目}}"

#. Pluralization of digital match(es)
#: src/components/Helpers.js:61
msgid "{hitCount, plural, one {digital match} other {digital matches}}"
msgstr "{hitCount, plural, one {项匹配的数字化内容 } other {项匹配的数字化内容 }}"

#. Pluralization of match(es)
#: src/components/Helpers.js:57
msgid "{hitCount, plural, one {match} other {matches}}"
msgstr "{hitCount, plural, one {匹配} other {匹配}}"

#. Search Results header
#: src/components/PageSearch/index.js:209
msgid "{inProgress, select, true {Searching} other {{0, select, false {No search query entered} other {{resultsCount, plural, =0 {Sorry, there are no search results for {1}} other {Search Results for {2}}}}}}}"
msgstr "{inProgress, select, true {搜寻中} other {{0, select, false {没有输入搜索查询} other {{resultsCount, plural, =0 {很抱歉，没有找到相应的搜索结果 {1}} other {的搜索结果 {2}}}}}}}"

#. Label for Context Switcher
#: src/components/ContextSwitcher/index.js:14
msgid "{isContentShown, select, true {Collection Details} other {Collection Content}}"
msgstr "{isContentShown, select, true {收藏细节} other {收藏内容目录}}."

#. Downloading label
#: src/components/MyListExportActions/index.js:19
msgid "{isDownloading, select, true {Downloading} other {Download as .CSV}}"
msgstr "{isDownloading, select, true {下载} other {下载为 .CSV}}"

#. Label for Add List Toggle button
#: src/components/ListToggleButton/index.js:36
msgid "{isMobile, select, true {Add} other {Add to List}}"
msgstr "{isMobile, select, true {添加} other {添加到列表}}"

#. Label for Remove List Toggle button
#: src/components/ListToggleButton/index.js:17
msgid "{isMobile, select, true {Remove} other {Remove from List}}"
msgstr "{isMobile, select, true {消除} other {从列表中移除}}"

#. Agent Note source
#: src/components/PageAgent/index.js:28
msgid "{source, select, null {Source: Rockefeller Archive Center} other {Source: {source}}}"
msgstr "{source, select, null {资料来源：洛克菲勒档案中心} other {来源： {source}}}"

#. Message to go back to previous search
#: src/components/RecordsDetail/index.js:238
msgid "<0/>Back to Search"
msgstr "<0/>返回搜索"

#. New Search button
#: src/components/PageMyList/index.js:297
msgid "<0/>Start a New Search"
msgstr "<0/>开始新的搜索"

#. Download button for digital object
#: src/components/PageDigitalObject/index.js:108
msgid "<0><1/> Download</0>"
msgstr "<0><1/> 下载</0>"

#. Schedule a visit button
#: src/components/MyListSidebar/index.js:9
msgid "<0><1/> Schedule a Visit</0>"
msgstr "<0><1/> 到访预约</0>"

#. Go back to Item details for digital object
#: src/components/PageDigitalObject/index.js:119
msgid "<0><1/>Back to Item Details</0>"
msgstr "<0><1/>返回项目详情</0>"

#. Social Icons Titles
#: src/components/SocialIcons/index.js:5
msgid "<0><1><2><3><4>Facebook Logo</4><5/></3></2></1><6><7><8><9>Instagram Logo</9><10/></8></7></6><11><12><13><14>LinkedIn Logo</14><15/></13></12></11><16><17><18><19>YouTube Logo</19><20/></18></17></16></0>"
msgstr "<0><1><2><3><4>Facebook 徽标</4><5/></3></2></1><6><7><8><9>Instagram 徽标</9><10/></8></7></6><11><12><13><14>LinkedIn 徽标</14><15/></13></12></11><16><17><18><19>YouTube 徽标</19><20/></18></17></16></0>"

#. Page Title for user's list
#: src/components/PageMyList/index.js:288
msgid "<0><1>DIMES: My List</1></0>"
msgstr "<0><1>DIMES：我的收藏目录</1></0>"

#. Page Home
#: src/components/PageHome/index.js:10
msgid "<0><1>DIMES: Online Collections and Catalog of Rockefeller Archive Center</1></0><2><3/><4/></2>"
msgstr "<0><1>DIMES：洛克菲勒档案中心的在线藏品和目录</1></0><2><3/><4/></2>"

#. Page Not Found
#: src/components/PageNotFound/index.js:9
msgid "<0><1>Page Not Found</1></0><2><3><4/></3><5>Sorry, the requested page was not found!</5><6>Try <7>a search</7> to find what you're looking for.</6></2>"
msgstr "<0><1>未找到页面</1></0><2><3><4/></3><5>抱歉，未找到所请求的页面！</5><6>请尝试<7>搜索</7>，以找到您要找的内容。</6></2>"

#. Page Backend Error
#: src/components/PageBackendError/index.js:10
msgid "<0><1>Page Not Found</1></0><2><3><4/></3><5>There was an error fetching data.</5><6>The request to {0} failed.</6><7>To report this problem, send us an email at <8>archive@rockarch.org</8>.</7><9>Error message:</9><10>{1}: {2}</10>{3}{4}</2>"
msgstr "<0><1>未找到页面</1></0><2><3><4/></3><5>获取数据时出现错误。</5><6>{0} 请求失败。</6><7>要报告此问题，请发送电子邮件至<8>archive@rockarch.org。</8></7><9>错误信息：</9><10>{1}:{2}</10>{3}{4}</2>"

#. Search Results title
#: src/components/PageSearch/index.js:192
msgid "<0><1>Search Results</1></0>"
msgstr "<0><1>搜索结果</1></0>"

#. Confirmation message when citation copied
#: src/components/RecordsDetail/index.js:254
msgid "<0>Citation information copied to clipboard.</0>"
msgstr "<0>引用信息复制到剪贴板。</0>"

#. Button to copy citation text
#: src/components/RecordsDetail/index.js:260
msgid "<0>Cite<1/></0>"
msgstr "<0>引用<1/></0>"

#. Agent note Description
#: src/components/PageAgent/index.js:21
msgid "<0>Description</0>"
msgstr "<0>背景说明</0>"

#. Fees and limitations title
#: src/components/ModalMyList/index.js:509
msgid "<0>Fees and limitations</0>"
msgstr "<0>费用和限制</0>"

#. Saved item found in message
#: src/components/SavedItem/index.js:17
msgid "<0>Found in: <1>{0}</1></0>"
msgstr "<0>源自: <1>{0}</1></0>"

#. Search not found tips
#: src/components/SearchNotFound/index.js:19
msgid "<0>Have you tried doing the following:</0><1><2>Check for spelling errors or typos</2><3>Use fewer keywords</3><4>Clear search filter options</4></1>"
msgstr "<0>您是否尝试过以下操作：</0><1><2>检查拼写错误或错别字</2><3>使用更少的关键词</3><4>清除搜索过滤选项</4></1>"

#. Suggested terms message
#: src/components/SearchNotFound/index.js:29
msgid "<0>Here are some suggested search terms:</0>"
msgstr "<0>以下是一些建议的搜索条件：</0>"

#. The about section for minimaps.
#: src/components/ModalMinimap/index.js:9
msgid "<0>Jump to a part of the collection containing matches by clicking on an active square.</0><1>In the minimap diagram, each square represents part of this collection. Colored squares represent parts that contain one or more matches for your search.</1>"
msgstr "<0>点击活动方格，跳转到包含匹配项的集合部分。</0><1>在小地图中，每个方格代表该集合的一部分。彩色方格代表包含一个或多个符合搜索条件的部分.</1>"

#. Back to search button
#: src/components/PageAgent/index.js:251
msgid "<0>keyboard_arrow_left</0>Back to Search"
msgstr "<0>键盘_arrow_left 返回</0>搜索"

#. Saved item last requested message
#: src/components/SavedItem/index.js:18
msgid "<0>Last requested on: {0}</0>"
msgstr "<0>最后申请日期{0}</0>"

#. Records content is loading
#: src/components/RecordsContent/index.js:401
msgid "<0>Loading</0>"
msgstr "<0>加载中</0>"

#. Agent Sidebar Header
#: src/components/PageAgent/index.js:61
msgid "<0>More about this {agentType}</0>"
msgstr "<0>更多相关信息{agentType}</0>"

#. Header for user's list
#: src/components/PageMyList/index.js:303
msgid "<0>My List</0>"
msgstr "<0>我的收藏目录</0>"

#. No search terms supplied message
#: src/components/SearchNotFound/index.js:42
msgid "<0>Please add a word or phrase to search for.</0>"
msgstr "<0>请添加要搜索的单词或短语。</0>"

#. Note to user about including name and email address
#: src/components/ModalMyList/index.js:173
msgid "<0>Please note:</0> if are emailing your list to an archivist at <1>archive@rockarch.org</1>, please include your name and email address in the Message field, otherwise we will have no means of contacting you to follow-up."
msgstr "<0>请注意：</0>如果要将您的名单通过电子邮件发送给<1>archive@rockarch.org</1> 的档案管理员<1>，</1>请在 \"信息 \"栏中注明您的姓名和电子邮件地址，否则我们将无法与您联系，无法跟进。"

#. Label for search refinement textbox
#: src/components/RecordsDetail/index.js:212
msgid "<0>Refining Search...</0>"
msgstr "重新搜索..."

#. Submit Request title
#: src/components/ModalMyList/index.js:537
msgid "<0>Submit request</0>"
msgstr "<0>提交申请</0>"

#. summary message
#: src/components/PageAgent/index.js:265
msgid "<0>Summary</0>"
msgstr "<0>摘要</0>"

#. The introduction for minimaps.
#: src/components/ModalMinimap/index.js:15
msgid "<0>The minimap is a new feature that allows you to quickly jump to search matches in a collection by clicking on an active square.</0><1>In the minimap diagram, each square represents part of this collection. Colored squares represent parts that contain one or more matches for your search.</1>"
msgstr "<0>点击活动方格，跳转到所匹配的专辑的一项内容。</0><1>在微缩位置图中，每个方格代表该专辑的一个内容。彩色方格代表包含一个或多个符合搜索条件的内容。</1>"

#. Message for showing an error for a request
#: src/components/PageMyList/index.js:131
msgid "<0>There was an error submitting your request.</0><1>The request to {0} failed with the message {1}: {2}.</1><2>{3}</2>"
msgstr "<0>提交请求时出现错误。</0><1>请求{0} 失败，显示信息{1}:{2}.</1><2>{3}</2>"

#. View Saved Item online
#: src/components/SavedItem/index.js:22
msgid "<0>View Online<1/></0>"
msgstr "<0>在线阅读<1/></0>"

#. Buttons for online records
#: src/components/RecordsDetail/index.js:268
msgid "<0>View Online<1/></0><2>Download <3/></2>{0}"
msgstr "<0>在线阅读<1/></0><2>下载<3/></2>{0}"

#. Fees and limitations information
#: src/components/ModalMyList/index.js:512
msgid "<0>We generally charge a <1>$25 flat fee per item</1>, with a limit of <2>20 items requested per calendar year</2>.</0><3>For more details, including exceptions for audiovisual and oversized materials, read about our <4>duplication services</4>.</3><5>For help or to request a publication quality scan, email an archivist at <6>archive@rockarch.org</6>.</5>"
msgstr "<0>一般情况下，我们对<1>每件物品</1>收取<1> 25 美元的统一费用</1>，每个<2>日历年仅限申请 20 件物品</2>。</0><3>更多详情，包括视听材料和超大材料的例外情况，请阅读我们的<4>复制服务</4>。</3><5>如需帮助或索取出版物质量的扫描件，请发送电子邮件至<6>archive@rockarch.org</6> 联系档案管理员。</5>"

#. Full Company Address
#: src/components/Footer/index.js:23
msgid "15 Dayton Avenue<0/>Sleepy Hollow, New York 10591"
msgstr "15 Dayton Avenue<0/>Sleepy Hollow, New York 10591"

#. helptext for RAC staff message
#: src/components/ModalMyList/index.js:446
msgid "255 characters maximum"
msgstr "最多 255 个字符"

#. About minimap message
#: src/components/RecordsDetail/index.js:203
msgid "about minimap"
msgstr "关于微缩位置图"

#. Accessibility Statement message
#: src/components/PrimaryLink/index.js:63
msgid "Accessibility Statement"
msgstr "辅助功能声明"

#. Message shown on Dropdown button
#: src/components/Dropdown/index.js:53
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. Test Remove button label
#: src/components/ListToggleButton/__tests__/ListToggleButton.test.js:66
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Test Add button aria label
#. Aria label for List Toggle button
#: src/components/ListToggleButton/__tests__/ListToggleButton.test.js:35
#: src/components/ListToggleButton/index.js:29
msgid "Add item to list"
msgstr "将项目添加到列表"

#. Test Add button label
#: src/components/ListToggleButton/__tests__/ListToggleButton.test.js:31
msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表"

#. Message while page loads for email submissions
#: src/components/PageMyList/index.js:142
msgid "Adding items to your message"
msgstr "在信息中添加项目"

#. Label for All Categories
#: src/components/SearchForm/index.js:25
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#. Modal Form Missing Email Address Test
#. Missing email address error
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:160
#: src/components/ModalMyList/index.js:182
msgid "An email address is required."
msgstr "电子邮件地址为必填项."

#. Label to apply dates shown from date range
#: src/components/ModalSearch/index.js:80
msgid "apply dates"
msgstr "申请日期"

#. Company Email shown
#: src/components/PrimaryLink/index.js:37
msgid "archive@rockarch.org"
msgstr "archive@rockarch.org"

#. Confirmation to delete all items from list
#: src/components/PageMyList/index.js:374
msgid "Are you sure you want to remove all the items from your list?<0><1/><2/></0>"
msgstr "您确定要删除列表中的所有项目吗？<0><1/><2/></0>"

#. Bulk Data Download message
#: src/components/SecondaryLink/index.js:35
msgid "Bulk data download"
msgstr "批量数据下载"

#. Title shown when request failed
#: src/components/PageMyList/index.js:359
msgid "Can't Complete Request"
msgstr "无法完成请求"

#. Test Cancel Button Label
#. Reset/Cancel Button for Form
#. Modal Form Reset Test
#: src/components/Form/__tests__/Form.test.js:28
#: src/components/Form/index.js:86
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:128
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:196
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:250
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Label for Category selector
#: src/components/SearchForm/index.js:97
msgid "Choose a search category"
msgstr "选择搜索类别"

#. Aria label for close.
#: src/components/ModalConfirm/index.js:17
#: src/components/ModalMinimap/index.js:38
#: src/components/ModalMinimap/index.js:73
#: src/components/ModalMyList/index.js:111
#: src/components/ModalSearch/index.js:50
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. switcher label text content
#. Collection Content title
#: src/components/ContextSwitcher/__tests__/ContextSwitcher.test.js:20
#: src/components/RecordsContent/index.js:405
msgid "Collection Content"
msgstr "收藏内容目录"

#. switcher label text content
#: src/components/ContextSwitcher/__tests__/ContextSwitcher.test.js:32
msgid "Collection Details"
msgstr "系列详情"

#. Label for Collections category
#: src/components/SearchForm/index.js:32
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#. Collections data API message
#: src/components/SecondaryLink/index.js:22
msgid "Collections data API"
msgstr "收藏数据应用程序接口"

#. Agent Related Collections
#: src/components/PageAgent/index.js:39
msgid "Collections Related to {agentTitle}"
msgstr "与 {agentTitle} 相关的收藏"

#. Remove all confirmation title
#: src/components/PageMyList/index.js:387
msgid "Confirm Remove All"
msgstr "确认全部删除"

#. Copyright message
#: src/components/Footer/index.js:65
msgid "Copyright © Rockefeller Archive Center. All rights reserved."
msgstr "洛克菲勒档案中心版权所有。保留所有权利。"

#. Title for Creator filter
#: src/components/ModalSearch/index.js:93
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#. title for Date Range
#: src/components/ModalSearch/index.js:61
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#. Button Deselect all items Test
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:82
msgid "Deselect all items"
msgstr "取消选择所有项目"

#. Update message for selected record
#: src/components/PageRecords/index.js:118
msgid "Details under heading 1 have been updated to describe the selected records titled {0}"
msgstr "标题 1 下的详细内容已更新，以描述题为 {0} 的选定记录。"

#. Title displayed within the Header
#: src/components/Header/index.js:11
msgid "dimes.rockarch.org"
msgstr "dimes.rockarch.org"

#. Message shown on button within Dropdown list
#: src/components/Dropdown/index.js:108
msgid "Download as .csv"
msgstr "以 .csv 格式下载"

#. Company Email
#: src/components/Footer/index.js:36
msgid "E-mail:<0/>"
msgstr "电子邮件：<0/>"

#. Name of email form
#: src/components/ModalMyList/index.js:228
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#. Email Modal Form Test
#. Label of Email Form
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:112
#: src/components/ModalMyList/index.js:224
msgid "Email *"
msgstr "邮箱 *"

#. Email list label
#: src/components/Dropdown/index.js:99
#: src/components/MyListExportActions/index.js:11
msgid "Email List"
msgstr "邮件列表"

#. Title displayed after emailing selected items
#: src/components/PageMyList/index.js:148
msgid "Email Sent"
msgstr "邮件已发送"

#. Label for the end year input
#: src/components/ModalSearch/index.js:74
msgid "End Year"
msgstr "结束年份"

#. Label for search textbox
#: src/components/SearchForm/index.js:60
msgid "Enter a search term"
msgstr "输入一个搜索词"

#. Helptext for scheduling date.
#: src/components/ModalMyList/index.js:346
msgid "Enter the date of your research visit (mm/dd/yyyy)"
msgstr "请输入研究访问日期（月/日/年）"

#. Title displayed when error occurs while submitting request
#: src/components/PageMyList/index.js:128
#: src/components/PageMyList/index.js:159
msgid "Error submitting request"
msgstr "提交申请出错"

#. Company Fax
#: src/components/Footer/index.js:33
msgid "Fax: (914) 631-6017"
msgstr "传真：（914）631-6017"

#. Label for Filters button
#: src/components/PageSearch/index.js:249
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#. Title for Format filter
#: src/components/ModalSearch/index.js:87
msgid "Format"
msgstr "规格"

#. Panel Format message
#: src/components/RecordsDetail/index.js:73
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#. Panel Found In message
#: src/components/RecordsDetail/index.js:90
msgid "Found In"
msgstr "出处"

#. Found In Test
#: src/components/SavedItem/__tests__/SavedItem.test.js:38
msgid "Found in:"
msgstr "源自:"

#. Founded by property
#: src/components/PageAgent/index.js:194
msgid "Founded by"
msgstr "创立者"

#. How to Access materials message
#: src/components/PrimaryLink/index.js:24
msgid "How to access and request materials."
msgstr "如何获取和索取资料。"

#. Footer.Primary.RAC.href
#: src/components/PrimaryLink/index.js:85
msgid "https://docs.rockarch.org"
msgstr "https://docs.rockarch.org"

#. Licensing link
#: src/components/SecondaryLink/index.js:44
msgid "https://docs.rockarch.org/archival-description-license/"
msgstr "https://docs.rockarch.org/archival-description-license/"

#. Collections data API link
#: src/components/SecondaryLink/index.js:18
msgid "https://docs.rockarch.org/argo-docs/"
msgstr "https://docs.rockarch.org/argo-docs/"

#. Take-down Policy link
#: src/components/SecondaryLink/index.js:57
msgid "https://docs.rockarch.org/takedown-policy/"
msgstr "https://docs.rockarch.org/takedown-policy/"

#. Bulk Data Download link
#: src/components/SecondaryLink/index.js:31
msgid "https://github.com/RockefellerArchiveCenter/data/"
msgstr "https://github.com/RockefellerArchiveCenter/data/"

#. Link used for sign-in within Dropdown list
#. Link used for sign-in within the Header
#: src/components/Dropdown/index.js:151
#: src/components/Header/index.js:23
msgid "https://raccess.rockarch.org"
msgstr "https://raccess.rockarch.org"

#. Aeon access point
#: src/components/PageMyList/index.js:109
msgid "https://raccess.rockarch.org/aeon.dll"
msgstr "https://raccess.rockarch.org/aeon.dll"

#. Scheduling an appointment email link
#: src/components/MyListSidebar/index.js:12
msgid "https://raccess.rockarch.org/aeon.dll?Action=10&Form=94"
msgstr "https://raccess.rockarch.org/aeon.dll?Action=10&Form=94"

#. Accessibility Statement Link
#: src/components/PrimaryLink/index.js:59
msgid "https://rockarch.org/about-us/accessibility/"
msgstr "https://rockarch.org/about-us/accessibility/"

#. Privacy Policy link
#: src/components/PrimaryLink/index.js:72
msgid "https://rockarch.org/about-us/privacy-policy/"
msgstr "https://rockarch.org/about-us/privacy-policy/"

#. Access Materials link
#: src/components/PrimaryLink/index.js:20
msgid "https://rockarch.org/collections/access-and-request-materials/"
msgstr "https://rockarch.org/collections/access-and-request-materials/"

#. Link for duplication request services
#. Link for duplication request services
#: src/components/ModalMyList/index.js:524
#: src/components/ModalMyList/index.js:587
msgid "https://rockarch.org/collections/access-and-request-materials/#duplication-services"
msgstr "https://rockarch.org/collections/access-and-request-materials/#duplication-services"

#. Holiday Schedule link
#: src/components/PrimaryLink/index.js:46
msgid "https://rockarch.org/collections/access-and-request-materials/holiday-schedule"
msgstr "https://rockarch.org/collections/access-and-request-materials/holiday-schedule"

#. Facebook account link
#: src/components/SocialIcons/index.js:7
msgid "https://www.facebook.com/RockefellerArchiveCenter"
msgstr "https://www.facebook.com/RockefellerArchiveCenter"

#. Instagram account link
#: src/components/SocialIcons/index.js:18
msgid "https://www.instagram.com/rockefellerarchivecenter"
msgstr "https://www.instagram.com/rockefellerarchivecenter"

#. LinkedIn account link
#: src/components/SocialIcons/index.js:29
msgid "https://www.linkedin.com/company/rockefeller-archive-center"
msgstr "https://www.linkedin.com/company/rockefeller-archive-center"

#. Youtube account link
#: src/components/SocialIcons/index.js:41
msgid "https://www.youtube.com/channel/UCks9ctz4OF9tMNOTrRkWIZg"
msgstr "https://www.youtube.com/channel/UCks9ctz4OF9tMNOTrRkWIZg"

#. Label for duplication request form
#: src/components/ModalMyList/index.js:579
msgid "I agree to pay the duplication costs for this request. See our <0>fee schedule</0>."
msgstr "我同意支付此申请的复制费用。请参阅我们的<0>收费表</0>。"

#. Invalid email error
#: src/components/ModalMyList/index.js:189
msgid "Invalid email address provided."
msgstr "提供的电子邮件地址无效。"

#. Name of items error message
#: src/components/ModalMyList/index.js:31
#: src/components/ModalMyList/index.js:217
msgid "items"
msgstr "项目"

#. Message displayed to jump to specific section within minimap
#: src/components/Minimap/index.js:53
msgid "Jump to {0} {hitPlural} in this area: {hitTitles}"
msgstr "跳转到该区域的 {0} {hitPlural}：{hitTitles}"

#. Licensing message
#: src/components/SecondaryLink/index.js:48
msgid "Licensing for descriptive metadata"
msgstr "描述性元数据许可"

#. Location property
#: src/components/PageAgent/index.js:195
msgid "Location of Headquarters"
msgstr "总部所在地"

#. Company Email link
#: src/components/ModalMyList/index.js:174
#: src/components/ModalMyList/index.js:533
#: src/components/PageBackendError/index.js:19
#: src/components/PrimaryLink/index.js:33
msgid "mailto:archive@rockarch.org"
msgstr "mailto:archive@rockarch.org"

#. Message for search refinement
#: src/components/RecordsDetail/index.js:190
msgid "Map navigation links have been updated to reflect new search results for {0}"
msgstr "地圖導航連結已更新，以反映新的搜尋結果 {0}"

#. Name of message form
#: src/components/ModalMyList/index.js:251
msgid "message"
msgstr "信息"

#. Message Modal Form Test
#. Label of Message Form
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:120
#: src/components/ModalMyList/index.js:247
msgid "Message"
msgstr "信息"

#. Label for RAC staff message Form
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:189
#: src/components/ModalMyList/index.js:442
msgid "Message for RAC staff"
msgstr "给洛克菲勒档案中心的档案管理员留言"

#. Header for minimap
#. Aria label for Minimap nav
#. Header for modal minimap
#: src/components/Minimap/index.js:79
#: src/components/Minimap/index.js:83
#: src/components/ModalMinimap/index.js:69
msgid "Minimap"
msgstr "迷你地图"

#. Reading Room Actual Hours
#: src/components/Footer/index.js:49
msgid "Monday-Friday<0/>9:30 a.m. to 5:00 p.m.<1/>"
msgstr "星期一至星期五<0/>上午 9:30 至下午 5:00。<1/>"

#. Message shown on button within Dropdown list
#. Message shown on button within the Header
#: src/components/Dropdown/index.js:158
#: src/components/Header/index.js:32
msgid "My List"
msgstr "我的列表"

#. Nicknames property
#: src/components/PageAgent/index.js:196
msgid "Nicknames"
msgstr "昵称"

#. No selected items error
#: src/components/ModalMyList/index.js:198
#: src/components/ModalMyList/index.js:415
#: src/components/ModalMyList/index.js:554
msgid "No items have been selected to submit."
msgstr "没有选择要提交的项目。"

#. Empty Saved Items Test
#. Message displayed when user has no saved items
#: src/components/ModalSavedItem/index.js:75
#: src/components/SavedItem/__tests__/SavedItem.test.js:52
#: src/components/SavedItem/index.js:79
msgid "No saved items."
msgstr "无保存项目。"

#. Occupations property
#: src/components/PageAgent/index.js:191
msgid "Occupations"
msgstr "职业"

#. Tooltip for button
#: src/components/Dropdown/index.js:72
msgid "opens email"
msgstr "打开电子邮件"

#. Title for duplication services link
#. Title for duplication request
#. Title for new window button
#. Title message for opening an online item
#: src/components/ModalMyList/index.js:520
#: src/components/ModalMyList/index.js:583
#: src/components/PageDigitalObject/index.js:112
#: src/components/RecordsDetail/index.js:274
msgid "opens in a new window"
msgstr "在新窗口打开"

#. Label for Organizations category
#: src/components/SearchForm/index.js:46
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#. Label for People category
#: src/components/SearchForm/index.js:39
msgid "People"
msgstr "人"

#. Company Phonenumber
#: src/components/Footer/index.js:30
msgid "Phone: (914) 366-6300"
msgstr "电话：（914）366-6300"

#. Place of birth property
#: src/components/PageAgent/index.js:193
msgid "Place of Birth"
msgstr "出生地"

#. Missing word/phrase Test
#: src/components/SearchNotFound/__tests__/SearchNotFound.test.js:43
msgid "Please add a word or phrase to search for."
msgstr "请添加要搜索的单词或短语。"

#. Modal Form Missing Field Test
#. Captcha not completed error
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:156
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:223
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:277
#: src/components/ModalMyList/index.js:194
#: src/components/ModalMyList/index.js:412
#: src/components/ModalMyList/index.js:547
msgid "Please complete this field."
msgstr "请填写此栏。"

#: src/components/ModalMyList/index.js:557
msgid "Please limit your request to {0} items."
msgstr "请将请求限制在 {0} 个项目内。"

#. Missing Scheduled Date error
#: src/components/ModalMyList/index.js:405
msgid "Please provide the date of your research visit."
msgstr "请提供研究访问的日期。"

#: src/components/ModalMyList/index.js:409
msgid "Please select a location of a reading room."
msgstr "请选择阅览室的位置。"

#: src/components/ModalMyList/index.js:311
msgid "Please select a reading room"
msgstr "请选择阅览室"

#. Positions held property
#: src/components/PageAgent/index.js:192
msgid "Positions Held"
msgstr "曾任职务"

#. Message while MyList modal loads items
#: src/components/ModalMyList/index.js:139
msgid "Preparing items"
msgstr "准备项目"

#. Message while page loads for Aeon submissions
#: src/components/PageMyList/index.js:102
msgid "Preparing items for your request"
msgstr "为您的要求准备物品"

#. Page Title for sending an Aeon request
#: src/components/PageMyList/index.js:98
msgid "Preparing Request Data"
msgstr "准备申请数据"

#. Privacy Policy message
#: src/components/PrimaryLink/index.js:76
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#. Footer.Primary.RAC.message
#: src/components/PrimaryLink/index.js:89
msgid "RAC Policies"
msgstr "RAC 政策"

#. Reading Room Hours message
#: src/components/Footer/index.js:44
msgid "Reading Room Hours:"
msgstr "阅览室开放时间:"

#. Name of recaptcha element
#. Name of recaptcha error message
#: src/components/ModalMyList/index.js:260
#: src/components/ModalMyList/index.js:267
#: src/components/ModalMyList/index.js:601
msgid "recaptcha"
msgstr "重新验证"

#. Test Remove button label
#. Label to remove saved item
#: src/components/ListToggleButton/__tests__/ListToggleButton.test.js:79
#: src/components/SavedItem/index.js:25
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. Message shown on button within Dropdown list
#. Remove all items label
#: src/components/Dropdown/index.js:118
#: src/components/MyListExportActions/index.js:30
msgid "Remove All Items"
msgstr "删除所有项目"

#. Test Remove button label
#: src/components/ListToggleButton/__tests__/ListToggleButton.test.js:48
msgid "Remove from List"
msgstr "从清单中移除"

#. Test Remove button aria label
#. Aria label for List Toggle button
#: src/components/ListToggleButton/__tests__/ListToggleButton.test.js:52
#: src/components/ListToggleButton/index.js:10
msgid "Remove item from list"
msgstr "从列表中删除项目"

#. Request items Modal Form Test
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:192
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:247
msgid "Request 4 Items"
msgstr "申请 4 个项目"

#. Message shown on button within Dropdown list
#. Shown to request copies of an item
#: src/components/Dropdown/index.js:89
#: src/components/MyListSidebar/index.js:30
msgid "Request Copies"
msgstr "索取副本"

#. Message shown on button within Dropdown list
#. Shown to Request the item in a Reading Room
#: src/components/Dropdown/index.js:79
#: src/components/MyListSidebar/index.js:22
msgid "Request in Reading Room"
msgstr "请求在阅览室阅读"

#. Institution name for citation
#: src/components/RecordsDetail/index.js:170
msgid "Rockefeller Archive Center"
msgstr "洛克菲勒档案中心"

#. Primary Title
#: src/components/Footer/index.js:14
msgid "Rockefeller<0/>Archive Center"
msgstr "洛克菲勒<0/>档案中心"

#. Shown for the user to save and close the filter
#: src/components/ModalSearch/index.js:54
msgid "Save & Close"
msgstr "保存并关闭"

#. Message shown on button within Dropdown list
#: src/components/Dropdown/index.js:65
msgid "Schedule a Visit"
msgstr "到访预约"

#. Scheduled Date Modal Form Test
#. Label for scheduling date
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:185
#: src/components/ModalMyList/index.js:351
msgid "Scheduled Date *"
msgstr "计划来访日期 *"

#. Label for Search button
#: src/components/SearchForm/index.js:78
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Message to search for more related collections
#: src/components/PageAgent/index.js:47
msgid "Search More Related Collections"
msgstr "搜索更多相关收藏"

#. Message shown within the Hero
#: src/components/Hero/index.js:11
msgid "Search Our Collections.<0/>Discover People and Organizations.<1/>Access Digital Content."
msgstr "探索我们的馆藏。<0/>发现历史人物和组织。<1/>访问数字化内容。"

#. Page Home Test
#: src/components/PageHome/__tests__/PageHome.test.js:26
msgid "Search Our Collections.Discover People and Organizations.Access Digital Content."
msgstr "搜索我们的藏品、发现人物和组织、访问数字内容。"

#. Search Results for Test
#: src/components/PageSearch/__tests__/PageSearch.test.js:54
msgid "Search Results for"
msgstr "搜索结果"

#. Placeholder text for search textbox
#: src/components/SearchForm/index.js:65
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#. Holiday Schedule message
#: src/components/PrimaryLink/index.js:50
msgid "See holiday schedule"
msgstr "查看假期安排"

#. Button Select all items Test
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:58
msgid "Select all items"
msgstr "选择所有项目"

#: src/components/ModalMyList/index.js:323
msgid "Select Reading Room Location"
msgstr "选择阅览室位置"

#. Message displayed after emailing selected items
#: src/components/PageMyList/index.js:152
msgid "Selected items in your list have been emailed to {0}"
msgstr "您清单中的选定项目已通过电子邮件发送至 {0}"

#. Button Select all items Test
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:86
msgid "selected:"
msgstr "选择："

#. totals empty Test
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:63
msgid "selected: 0 items"
msgstr "选定： 0 项"

#. Modal Form Submit Test
#. Send List sumbit message
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:124
#: src/components/ModalMyList/index.js:275
msgid "Send List"
msgstr "发送列表"

#. Page Title for sending an email
#: src/components/PageMyList/index.js:138
msgid "Sending Email"
msgstr "发送电子邮件"

#. Message shown when list is closed
#: src/components/Facet/index.js:26
msgid "show all"
msgstr "显示所有"

#. Aria label for Show|Hide More Button
#: src/components/Facet/index.js:12
msgid "Show all values"
msgstr "显示所有值"

#. Message shown when list is opened
#: src/components/Facet/index.js:21
msgid "show less"
msgstr "显示较少"

#. Label for digital matches only checkbox
#: src/components/SearchForm/index.js:116
msgid "Show only results with digital matches"
msgstr "只显示与所搜寻的内容相匹配的数字化结果"

#. Message shown on sign-in button
#: src/components/Dropdown/index.js:146
#: src/components/Header/index.js:27
msgid "Sign in to RACcess"
msgstr "登录 RACcess"

#. Panel Extent Size message
#: src/components/RecordsDetail/index.js:51
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Skip Link
#: src/components/SkipLink/index.js:6
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳转到主要内容"

#. External Identifier Title
#: src/components/PageAgent/index.js:175
msgid "Social Networks and Archival Context"
msgstr "社会网络和档案背景"

#. Message shown when request failed
#: src/components/PageMyList/index.js:355
msgid "Sorry, our system is unable to process requests right now. We're working to fix this! Please try again later."
msgstr "很抱歉，我们的系统现在无法处理申请。我们正在努力修复！请稍后再试。"

#. Page Not Found Test
#: src/components/PageNotFound/__tests__/PageNotFound.test.js:26
msgid "Sorry, the requested page was not found!"
msgstr "抱歉，未找到所请求的页面！"

#. Name for sort results input
#: src/components/PageSearch/index.js:259
msgid "sort"
msgstr "排序"

#. Sort by creator name label
#: src/components/PageSearch/index.js:52
msgid "Sort by creator name"
msgstr "按创作者姓名排序"

#. Sort by relevance label
#: src/components/PageSearch/index.js:40
msgid "Sort by relevance"
msgstr "按相关性排序"

#. Sort by title label
#: src/components/PageSearch/index.js:46
msgid "Sort by title"
msgstr "按标题排序"

#. Label for sort results input
#: src/components/PageSearch/index.js:264
msgid "Sort search results"
msgstr "搜索结果排序"

#. Label for the start year input
#: src/components/ModalSearch/index.js:66
msgid "Start Year"
msgstr "开始年份"

#. Name of subject form
#: src/components/ModalMyList/index.js:241
msgid "subject"
msgstr "主题"

#. Subject Modal Form Test
#. Label of Subject Form
#. Title for Subject filter
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:116
#: src/components/ModalMyList/index.js:237
#: src/components/ModalSearch/index.js:99
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. Aria Label for search submission button
#. Aria Label for search submission button
#: src/components/RecordsDetail/index.js:226
#: src/components/SearchForm/index.js:83
msgid "Submit search"
msgstr "搜索"

#. Take-down Policy message
#: src/components/SecondaryLink/index.js:61
msgid "Take-down policy"
msgstr "拆除政策"

#. Subtitle displayed within the Header
#: src/components/Header/index.js:16
msgid "The Online Collection and Catalog of Rockefeller Archive Center"
msgstr "洛克菲勒档案中心的在线收藏和目录"

#. Message displayed when error occurs while submitting request
#: src/components/PageMyList/index.js:163
msgid "There was an error submitting your request. The error message was: {0}"
msgstr "提交您的请求时出现错误。错误信息为{0}"

#. Button to view minimap
#: src/components/MinimapButton/index.js:13
msgid "View minimap"
msgstr "查看最小地图"

#. External Identifier Title
#: src/components/PageAgent/index.js:173
msgid "Virtual International Authority File"
msgstr "虚拟国际权威档案"

#. Payment Modal Form Test
#. Costs not agreed to error
#: src/components/ModalMyList/__tests__/ModalMyList.test.js:280
#: src/components/ModalMyList/index.js:550
msgid "We cannot process your request unless you agree to pay the costs of reproduction."
msgstr "除非您同意支付复制费用，否则我们无法处理您的申请。"

#. External Identifier Title
#: src/components/PageAgent/index.js:174
msgid "WorldCat Identities"
msgstr "WorldCat Identities"
